求此人手提電話

徐學森
Tsui Hoi Hum
Z228172(5)
地址：RM 2616, 26/F, Fung Chuen Court, Fung Tak Est, Diamond Hill, Kowloon.
公司名：Papa Pet Limited
車牌：PK2922

得罪你啊 屌你老母

90610125

佢背後搶人女朋友

知佢有間公司，上網做search搵到

吊你老母閪 而家全世界都知我住公屋啦你條仆街 我仲駛出嚟行嘅

可唔可入樓主侵犯私隱？

呢個世界無搶，係你既點都搶唔走，阿彌陀佛

既然大家咁反感，可能有啲巴絲打冇面對過同樣問題，祝嗰啲巴絲打他朝君體也相同，我都係俾錢請私家偵探

啲資料上政府公司註冊處俾錢搵，點侵犯私隱？

比你搵唔係比你公開
快D求連狗DEL POST啦